polo 1.4 倒車倒唔到

想請教咁多位大佬，揸polo 1.4 倒車突然無反應，通常係波箱定電腦出現左問題？
Thanks

波箱

架車幾多年
舊款唔使問一定係波箱

13年... gg 請教下洗唔洗成個換？ 通常預幾錢整好

2013 年車

倒乜撚嘢

2013年即係Polo Mk5 前期未facelift

咁嗰陣副乾七就真係用發泡膠造嘅

夠鐘壞波箱

2萬蚊樓下

支那仔學人揸歐洲車

知唔知點解啲歐洲車咁平未

仲要係最伏嘅Polo 1.4

唔用倒應該用乜字？褪？Tun?

壞波腦

呢架係車派
「後波唔識郁」簡單易明

退後退唔到
氹後氹唔到

乜撚嘢叫氹車？

「哎呀你乖啦入靚油俾你啦，我愛你」咁呀？

我睇你倒架車落海

禁2010年係mark 幾？ 唔係聽講1.4 polo 馬力細啲反而冇咁易出事咩

DQ200 乾式波箱

原來polo1.4 反而最伏
已為部野細馬又無扭會come. 玩d

一來乾
二來仲要頂咁大馬力 加速死亡

抬波箱
預20k

係咪要熄匙再入r波？

呢排真係勁多polo golf 放盤仲要勁平

Polo邊年開始冇咁伏?

vw 本身就＝伏

波腦街9K 原廠16K

又黎聽朋友個朋友個朋友

原廠最新價$19000，幾個星期前問左

Polo 都馬力大

樓主我屌你老母 倒乜撚嘢 大陸落嚟㗎？

mk牛肺車

扭力馬力都唔識分就收工啦

Polo 1.4 就冇牛嘅

乾七固然唔食得太大扭力，但係大扭只會整死個clutch

另一個問題係轉波邏輯，冇力就顯得個轉波邏輯更加奇怪，於是乎個波腦就...

返原廠唔洗18K定16K 有5年保養

2015打後

咁佢promotion 個$16888係咩model

DQ200 以經係最平model

未換代理就齊頭16K

想知VW DSG通病係 壞波腦 定 壞波箱?

就係細馬力波箱先易死
郁少少就升降一個波
仲要加埋乾式散熱差

正常香港人都係咁講「入後波唔識郁」

倒車有乜撚野問題

倒車係書面語

呢10年可能係
我個年代係倒後

2013前 係all
波腦易死
極力子易死
波箱本身都易死

全餐幾錢
當學下野

不如慳返2皮野直接換車?

上一架車就係13年polo 揸左3年幾淨係越過匙撻係我好彩定用家問題

利申：塞車只用手波